====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le site était si contraint que j ' ai dû définir la volumétrie générale en amont pour tenir la surface totale , et les architectes ont inscrit leur projet dans ces enveloppes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

